政府澄清網上傳言否認立法會等有解放軍站崗

政府就網上傳言作出澄清, 否認立法會等有解放軍站崗.
有網上平台指, 「從今天開始, 中聯辦中環大樓, 外交部特派員駐港公署, 特首辦公樓, 立法會辦公樓, 都改由駐港部隊戰士站崗」. 特區政府發言人澄清絕無此事, 有關說法全屬不實傳言.

老解全面進場以後邊度都唔使衝了